# homework_14

Домашнее задание №14 (к уроку от 03.08.2023)
ТЕКСТ ЗАДАНИЯ
Добавить в существующее приложение со списком товаров роутинг.

Установить библиотеку react-router-dom
Подключить роутинг в index.js и сделать App.js компонентом, управляющим переходами между страницами
Создать 3 страницы: главная, страница списка товаров и страница отдельного товара.
При нажатии на конкретный товар на странице списка товаров должен быть осуществлён переход на страницу этого товара.